川普女婿證實與Kanye West會面 策略師指共和黨試圖分散非裔選票

2020-08-14 17:24:32
〔即時新聞／綜合報導〕日前傳出美國總統川普（Donald Trump）女婿、白宮顧問庫許納（Jared Kushner）密會意圖角逐總統一職的饒舌歌手肯伊威斯特（Kanye West），庫許納在13日證實這項消息，提到2人對政策進行普通的對談，並未對肯伊威斯特的參選做過多的討論。

綜合外媒報導，肯伊威斯特日前向媒體透露，自己在科羅拉多州時，曾與庫許納和妻子伊凡卡（Ivanka Trump）會面。庫許納表示，自己和肯伊威斯特進行了友好的對談，但也強調，除了科羅拉多州的會面外，2人沒有進行其他討論。

庫許納指出，肯伊威斯特和自己已認識10年，2人經常談論不同議題，肯伊威斯特對於這個國家有許多優秀的想法，這也是他試圖投入選舉的原因。

民主黨則認為，肯伊威斯特的參選是試圖分散非裔民眾的選票，民主黨也將庫許納和肯伊威斯特的會面，稱是肯伊威斯特和共和黨合作的證據。民主黨策略師弗格森（Jesse Ferguson）表示，這是一種絕望的策略，因為川普團隊知道自己無法在正面對決中獲勝。

......

英國方國珊

美

即係搵人幫手鎅走Joe biden啲票?

𠝹走年輕一代已經唔同晒格局

美國後生嗰輩多數係左翼、反trump
而KW最大影響力就係喺嗰堆後生度
出兩款潮鞋、潮衫、搵Kim喺ig講兩句，
入屋過10個傳統選舉廣告

𠝹票

同共匪養熱狗出黎等你地鬼打鬼一樣

美式大熱狗

屌
咁玩咪介到侵票